啱啱想喺馬料水碼頭去塔門班船搵相機個師兄入一入嚟

見到你話尋晚留低左部相機，你問條阿叔個時佢又話無，到你走左先有第二個人話搵到啦，但你無留低電話

見到個Po快d返去再問個阿叔啦，你無留低到電話呀

唔見相機好肉赤呀咁樣攞唔返好唔抵

push

help push

幫推

推

幫推呀

大家幫幫手

，

攪掂啦，多謝各位幫手

pin la